[DSE]又有戇鳩仔考公開試自拍考生條碼放上網

媽呀 又有考生影條碼放上網啦 點算好？ 在線等
#阿寶今年真係好忙 #人類總要系列

點解啲人明知咁樣會dq都要咁做？
係咪驚turn out拎唔到4或者5會俾人笑 直接dq佢算？